專注力失調+雙魚座害我一身情債

因為我一望就成個頭伸過去望成日比人誤會
而我感覺到對我有興趣既都唔少
而我得返10個月命到
多情自古空餘.............
我應該點做好

2我最遲下年7月要去見閻羅王
原因？

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

<<<<<而我得返10個月命到

清楚D
差2日9月
10 11 12 1-7
得返10個月命到

同你放心都得依1年6~日有咩大集會合/非法我都一定到

幫手shar

Why得返一年命

個天要我去搵閻羅王報到
我都冇計

唉
唔好諗咁多
去訓算
同好簡單有個2X歲年青人話佢平時9點訓15分鐘就訓得著
你信唔信呀
但依個係事實
訓個時諗下點做